點解要follow返個ex又要比ex follow返

諗唔明
帽事既 食過返尋味咋嘛